（日本人都幾搞笑）「失去石原聰美」社會現象

文中節錄

「已經不行了，明天去不了公司」

「我的支柱已經消失了」

前AKB成員現為鋼琴演奏家的松井咲子目擊有人在電車中一邊碎碎念「認真的嗎…」一邊抱頭的搞笑畫面！

「雖然我知道你是戀愛中的女人這個傳聞，但竟然…剩下的希望就只有gakki（新垣結衣）了…」

「我們不是還有gakki嗎」

「和石原聰美結婚的普通男性，給朋友看她的照片說這是我女朋友，應該也會被當作開玩笑吧…」

「和上司報告『我要和石原聰美結婚』也會被以為是工作忙昏頭了吧，我會忍不住這樣想像。笑」

「和普通人結婚這件事，因為我也是普通人，所以實質上就是我和石原聰美結婚了對吧。話說我現在才知道。」

「回到家看到這麼可愛的老婆甚麼的，和石原結婚的普通男性太過人生勝利組了吧」

我覺得依一代嘅日本女星應該會陸陸續續咁宣佈結婚，到時日本......

之前有個男星結婚都有類似現象

但係我一時醒唔起係邊個

福山雅治，啲師奶唔想煮飯

石原bb

支柱無哂啦

再耐d有木村，係SMAP演唱會公佈，當晚d報社大陣仗到即時叫晒d記者起身返工趕稿出號外，d女fans當場喊到暈左、之後第二日開始走去跟蹤同恐嚇工藤靜香、同埋玩自殺

教會婚姻

我好驚佢會變左toshi咁

其實好大機會..日本d教真係冇個正常

新垣結衣唔知嫁唔嫁得出

那個了唷